有無人玩過ECO (Emil Chronicle Online) ?

癌炮幾時執撚左佢

仲有無咩私服玩？

大陸個邊好似有
但已經同日版內容差好遠...

出隻AKARI個陣已經覺得好IMBA
冇諗過路西法係最後一隻